[秒回] [每逢佳節倍傷心] 擺低傷心野

覺得自己係垃圾係仆街係戇鳩
無論係學業定係喺愛惜身邊人之上
我想自己從來冇出現過